做咗幾次即棄水泡，對女嘅睇法全部改觀

咩叫即棄水泡啊？
唔洗多講啦，用完你嚟救命之後就會掉咗你，留多一秒都嫌阻埞
未做即棄水泡前，仲好傻咁信係有好女仔/大部份都係正常女仔
唔知係我唔好彩定真係全部都係雞
你有情傷，搵我傾(衰啲講就應該係安慰)，傾到你走出傷痛
可以係主動add你唔再覆，人間蒸發咁
自此以後，見到女都有負面感覺，憤怒、唏噓、不屑，乜春不快感覺都有
唔知有無巴打同意/有同感，小弟已經做咗幾即棄水泡，個睇法應該都唔會再變
如果有女主動搵你傾計，講話啲：我分咗手、就嚟分手、好唔開心
建議小心啲，這是非常危險的
或者可能真係我遇到個幾個都係雞

我個名就係咁黎